有冇人覺得返六日既賤種慘過狗？

冇得連放三日勁慘

樓主連放一日

六日子今日返工有無塞車？

我行路返工住勁近公司

國